鏗鏘集太子站831

我懷疑tear gas有神經毒氣
對身體遺害好大
唔好以為好過癮
真係戴住豬嘴麵要走👺

巴打入黎睇左呢個先
【831太子站】香港人權監察出左新片段無人講？

睇完
都係無定案

Pushed

推

Lm

不如直接開個鏗鏘集專題post方便集中討論？